好囉好囉，課安娜俾仁王打死

以前ubi出乜狗屎垃圾，都總會有段熱潮，個個又要屌又要買
但今次同仁王撞到應，加上beta趕客
好多friend都話不了

咁垃圾 點買 內容少到
玩返chivalry唔好?

之前吹奏巴打去曬邊

抵啦

真心唔知pc玩家買黎做咩，成個steam大把同佢類似，而又多人玩過佢嘅game

你話家用機小呢d game都話

玩騎砍同人隻秋好過啦

隻GAME少元化到
仲要ubishit出左既game根本上以後唔會再有咩改進

咁都要賴落仁王到

想玩單秋你唔去玩1VS1
玩4VS4又想單挑
咩心態來

D人係咁
又人玩群戰又要屌人有圍毆

不過隻GAME一般係事實黎

好多人都未明白隻GAME玩乜就屌左先
見著住成套盔甲就當係DARK SOULS黎玩,
點知得對戰就屌

正如總有盲毛見哩排多人講仁王但又未清楚係乜就走埋去玩埋一份
見光榮出就當無雙黎玩點知畀人斬兩三刀死就話隻GAME垃圾一樣

不過UBI個SERVER又真係好撚垃圾,
搞到而家玩幾場單挑就走去玩番仁王

收皮啦
而家隻GAME既精髓係1V1單挑既系統
你叫人玩要單挑就去1V1
咁其他模式整黎托 淨係可以玩1V1?
個重點係佢特登SET到單挑懶有特色咁
但係團戰根本投入唔到 太易比其他人突入騷擾 咁咪佢失敗囉

係亞太區姐 好多鬼佬玩for honor

我個人一打四其實無難度
不過server垃圾高ping怪無限guard真係搞唔點

睇gameplay, d卒仔企定定睇住玩家行過

屌你
咁你4VS4咪要接受比人圍囉
要玩4P4又唔想比人圍
咁你想點姐
想玩4P4
但又要人地一隻隻秋啊?
用下腦啦

咁係你廢渣
你有冇見過人玩LOL本身單路緊突然比人圍有人叫春架?
團戰就係咁架啦
你呢D傻仔真係冇撚腦

唔通亞太區D人真係特別傻
我真係第一次聽有人玩團體戰比人圍會叫春

你收皮啦1v1 精髓1v1?唔怪得你會咁燥底對隻game
你比既要求太低。小朋友齊交岩你多

冇理據就死番入你老母個西啦
撚有人話1VS1精髓
我係話你唔想單挑比人搞咪1VS1啊
唔撚識字啊?
想4V4又唔想人搞你
咁你玩乜撚4V4啊?
一係你咪一個個玩家SEND MAIL去叫人企定定囉ON9仔
我完全覺得比人圍冇問題
唔識打機就咪係度叫春

PS:屌緊果個話圍投入唔到既傻西

嚇死 唔掛得我睇唔明 仲以為上邊條友講

果D話要比人搞果班
好心唔好咁ON9啦
DS都有分FIGHT CLUB同入侵圍人啦
你係咪又要屌啊?
玩唔起就唔好玩
一係你咪一個個人SEND MAIL叫佢地隻秋囉
賴隻GAME做乜
你唔去屌個玩家